許志安取消個唱止蝕 黃柏高：希望唔使賠償

歌手許志安因為與黃心穎偷食，召開記者會認錯向太太鄭秀文（Sammi）道歉，並宣布暫停所有工作，深切反省。安仔原定在九月開四至五場演唱會，現在亦要取消，經理人黃柏高（Paco）證實消息，他說：「因為大家（公司同事）都覺得依家好難繼續落去，因為過渡時間都要幾個月，依家要搵項目頂上個期，仲未知係邊個項目。」他透露安仔除了演唱會外，還有好多商演登台及一連串的內地騷等，問到損失可有7位數字？他說：「呢一刻唔係錢嘅問題，目前最緊要解決問題，希望唔使賠償。」
Paco透露安仔情緒依然非常差，朋友好痛心，都有慰問佢。而據知Sammi已經搬離淺水灣唔肯見人，朋友都擔心兩人婚姻危危乎，Paco表示：「Sammi原唔原諒佢，係關鍵，佢現階段惟有見步行步，冇乜嘢可以做到，呢啲係兩個人嘅事，外人好難評論。」
安仔對於這個演唱會期望甚殷，他在二月中時曾在社交網甫出演唱會第一個Meeting，當時黃心穎更留言：「服務第一。。。有機會嗎？」雖然演唱會早已埋班籌備中，但公司評估過眾怒仍未平息，難於找贊助、賣飛，情況已涷過水，不如現階段蝕幾場紅館場租，總好過之後損失更無法估計。

賠償都唔係錢既問題？

咁都要原諒？

許志安擔心錢多過sammi啦

唔係錢既問題又希望唔洗賠償？

許志安大陸仔咁既樣

sammi原諒佢係雙贏，當然港女通常都做唔到。。。

於找贊助、賣飛，情況已涷過水，不如現階段蝕幾場紅館場租，總好過之後損失更無法估計。

應該係凍？

sammi 使唔使都停，呢個狀態好難唱

Sammi原諒佢
唔代表歌迷原諒佢喎

呢一刻唔係錢嘅問題，目前最緊要解決問題，希望唔使賠償

你up乜撚野

婚姻危機點解決，關鍵係sammi原唔原諒佢
哩句又係咪廢話？

服務第一

正確

原乜撚諒 隻老鼠有咩優點？

講到自己係受害人咁

Paco旗下咁多歌手 個期俾万刀甲嗰啲好過啦

屌
衰撚左仲諗住有工開？

撚洗你班柒頭原諒咩

洗米華會點對付佢

向華強果d晤做嘢？

賣個埸俾劉華嘍

係就係受害人，不過個受害人係黃柏高
今鋪唔止冇錢賺，隨時要倒蝕

Sammi原諒左佢都唔會有人想聽賤男嘅歌啦
衰過咁多次，已經洗唔到底

上文下理係分開睇喎

佢意思係段婚姻危危乎
救唔救到睇sammi原諒

個唱就已收皮咁解喎

佢倒貼都要考慮下la

佢地個轉拍av 大賣呢可能

Paco 幫安仔出口術扮可憐啫 ... 其實佢咁強歌手，搵個頂左佢檔期都ok ...不過4~5 場紅館 ...佢旗下應該無邊個得 ...應該得Big 4 可以 ...不過改3個 ...到時又有d 負面 ...

色且奇～

呢一刻唔係錢嘅問題，目前最緊要解決問題，希望唔使賠償

呢句有咩含意？

許志安下半世都唔洗唱
呢鋪好難洗底
當提早退休啦

收皮啦⋯ 如果真心悔改，偷食發生後就主動認錯啦。

係俾人踢爆咗先喊苦喊忽認錯？

如果冇人踢爆，咪又繼續偷食！

離婚最好！唔駛再俾佢抽Sammi水！

佢可以喺依個圈咁耐都勁喇

你老母被夠屌啊

開始賣慘

唔怪得開記招paco個樣仲慘撚過佢啦

佢憑咩傷心？ 佢去傷害sammi架喎屌

白癡，佢根本唔洗靠老鼠，相咩鸁？

可能賠開屎忽

佢仲點好意思唱情歌
唱黎比人屌

蔡寶奇會唔會用爪桶佢

等於免費俾人掟雞蛋 你制唔制

個日表演跪住玻璃唱歌
大把人扑住入去睇

食屎啦弱智仔

搵張衛健頂，肯定大賣

開演唱會解釋都應該有收入呀 唔怕

認真
仲有咩人願意睇佢演出
俾錢支持佢=默許佢偷食行為

想聽佢唱唯獨你是不可取替wor

去sammi巡迴演唱會做特別嘉賓比人巡迴掟雞蛋啦

搵子華開場臨時金盤浪口算啦

支持 Sammi 嚴格執行家法

個topic係唔係娛樂圈最後一個童話故事（已完結/真係最後）

Paco透露安仔情緒依然非常差，朋友好痛心，都有慰問佢。

講到自己係受害者咁
比人帽帶仲有咩資格情緒差呀cls

呢條友句句野都前後矛盾
又話唔係錢問題 但又希望唔洗賠 咁姐係錢都有問題啦
跟住又話外人唔好評論兩個人之間既事 但佢又話sammi 原諒佢係關鍵

推

健仔未做過，比佢開真係一舉幾得

問題係條友德唔德嫻

港女做雞叫男友原諒接受就得，唔接受就係小器計較

子華：酒精不導人向善

Paco透露安仔情緒依然非常差，朋友好痛心

下？佢自己造成痛咩心

香港人真係好是非不分
佢岀軌係佢私人問題
同佢唱歌有乜關係
如果覺得佢唱歌好聽咪去聽
洗乜因爲佢岀軌 由去變唔去
岀軌會令唱歌無咁好聽？
(本身都無諗過去嘅無影響)
作為聽眾 好聽咪得又唔係同佢做人世
真係唔明點解香港成日都有呢類事令演人無得撈

香港童話血淚史

你諗住幾個月就無人記得

都未開賣,,,唔撚知蝕乜....佢下面咁多歌手....隨便搵幾個頂左個期都得啦

少年你太年輕啦
外國都係
迪迪尼都搞過唔少人冇得撈

尋日隻雞道歉仲有萬幾日like喎

可能佢喊多幾喊照賣到票呢

你比狗屌都係雙贏

點撚樣雙贏呀
贏咗個不忠嘅男人？
關港女撚事咩
你條女去做雞
畀幾千人中出完
你係咪照娶佢呀？
屌你老母 戇鳩鳩

請問你本身係咪盲人？係既我就唔取笑你
因為我見到佢個人都憎，仲要去睇佢演唱會？
記住演唱會係睇唔係聽，on9仔

屌 蔡寶奇

佢應該係想分兩樣嘢嚟講：
1. 唔係錢嘅問題，目前要解決嘅係婚姻問題
2. 另外，當然都希望工作上造成嘅損失可以儘量減少，唔使賠錢

paco 真係受害人

痛心佢on9掛 搞臭個名

安仔算啦，唔通又搞個 復合演唱會咩，你都諗住要美人唔要江山，娶埋心穎算啦

老啦，收山啦，比中共現到fatfat 聲

Paco心諗豪捧咗佢幾廿年點解仲可以咁on9

連登真係痴撚線，客觀討論都容不下，如果Sammi最後原諒佢，放過別人放過自己，型像更上一層樓，許志安就點都要收皮，但起碼留番低個老婆。。。。

當然連登咁多小朋友，天真地相信世界上有王子公主兩個人白頭到老既童話故事，我講乜都冇人聽

宜家Sammi有無出軌/做雞呀
無就唔好將Sammi同啲臭雞比啦

原你條撚諒呀

即使佢原諒 都係放過自己咋

食還食啦 食到咁揚真係衰on9

點原諒

唔on9嘅 點解會紅唔起
梅姐都真係死透左輪迴到一半都要番上黎打7個徒弟

唔洗賠？
諗下好啦
計定盤數今年公司要蝕幾多好過啦

因為佢嘅事業有一半都係建基於佢同Sammi嘅戀情

個個好似你咁"理性"
所有公關都要失業

唔單係香港人so call是非不分
美國迪迪尼 James gunn以前係Twitter 9up一句
佢都俾迪迪尼差啲搞到冇得撈

其實好多香港人都係咁，真係有咁多真愛咩，如果唔係搵食都唔一齊，其一身材唔正，其二又有情緒病。所為正宗港女係咁，如果一同二都無，大機會有真愛

許生係做埋出黎 係做左呀

佢地自己啲inside jokes
得佢地知
sammi都唔撚知

過下冷河 出番黎 大家會接受？

唔明其他人有乜好嬲
又唔撚係你老公

即係免費放人入場學亞視對佢扔壽包？

喺娛圈撈咗成30年都可以衰呢啲嘢
我作為觀眾就算唔當偷食係咩一回事
都要懷疑佢智商到底適唔適合表演

都唔會有人去啦

杜琪峰幾時做野

半價飛俾歌迷入場屌柒佢都過癮啦, 只要仍肯蒲頭, 都唔識撈既

加個跪玻璃環節 唔取消 有冇得諗

藝人/歌手唔係純粹賣佢既演技/唱功，做得公眾人物就比人睇曬所有野。如果個個咁理性當初 MJ 都唔會比人屈而事業插水啦

朋友好痛心，都有慰問佢

肥仔表示：屌 趕我落車吖嗱 呢家抵撚死

refer左錯tim

含意

比凍多一點

許志安玩左咁耐點都會有少少心理準備會俾人爆, paco就真係突然知道自己要蝕好多錢

讓返個期出黎俾劉華囉

想知如果sammi本身有錢佢
可唔可以離婚都照分佢身家

兩者又唔同

James Gunn嘅失言係涉及戀童同性侵，雖然只係9 up
迪迪尼係做細路同父母生意，嗰刻冇可能再保佢
但佢有料到佢走左嘅話冇人敢接手GOTG 3
迪迪尼又要靠GOTG 3來開拓第2階段嘅MCU,迪迪尼冇得唔搵返佢返來

老鼠安係出軌，佢老婆係代表到一個時代嘅歌手
佢事業嘅受眾正正係嗰個時代嘅歌迷
仲要老鼠安咁多年來有咩實力/成就足以令受眾原諒佢？係0呀屌

原諒嘅例子都唔少 好似李心潔周慧敏咁
女人喺感情方面好似傻啲盲目啲

仲有佢老友 蘇永康 都係一擔擔

果然老闆眼中只有錢 而家人地婚姻出現問題仲係度話sammi原唔原諒佢係關鍵？shut the fuck up

PACO真係好殘忍
要SAMMI原諒老鼠安？
點叫得出

次撚次都搬老婆來宣傳，而家點洗底

轉搞「二人含一碌鳩」或者「罪與罰」演唱會有冇得諗

sammi型象不嬲都無問題，係隻老鼠人格破產炸
何來為左型象更上一層樓去忍偷食？
你無撚野下嘩.jpg

香港人？ 好彩佢係香港咋，如果係日本，老鼠一早永久退出娛樂園兼向全港鞠躬謝罪

一定要賠, 合約寫到明, 一定要賠

認同
不過人就係唔咁㗎啦
感情大過理性
你食飯都唔會餐餐剩係睇住營養嚟食啦

成個娛樂圈都係靠煽動情緒生存㗎啦
歌又好戲又好
講理性成個 industry 收皮都似

e家dse閱讀理解差

啱呀
影壇咁多X社會大哥拍戲 香港人咪又入場睇
唔通代表香港市民支持默許X社會呀
睇戲還睇戲 聽歌還聽歌呀嘛

利申 聽許志安不了

驚要賠償嘅 學乜撚人偷食？

🐭

追捧明星呢家嘢不嬲都唔係淨係睇佢歌好唔好聽戲好唔好睇

講到咩是非不分只係樓樓上自己指鹿為馬

仲唔想蝕？

幾時開始偷食個個會講到好似受害者咁

big 4冇個好人

劉華 機會黎啦

我一定入場睇

佢停先陰公飛又賣晒
雖然歌迷會明白 但應該都有排賠

dicky 都唔算好人?

我諗佢嘅意思係賺唔到錢唔係問題，
但希望唔好賺唔到之餘，重要賠償就大獲

抵撚死 蝕到破產最好

Sammi 被帽仲要幫你諗埋唔想你蝕所以原諒你啊
你蝕錢咪你嘅事
早知今日 何必當初

安仔：嫖
那誰：吹
娘炳：飲

dicky係好人但爭樣野就中哂 ....

盪囉
俾人逼去台灣算唔算

咁就今次事件sammi有無做雞先

冇頭髮

Dicky:大鬧天宮

佢有演唱會?

四大才子

唔好咁講 呂方最少唱得

點解咁耐都無人講賭
不過dicky身世真心慘
佢捱到而家有出頭天應該會珍惜既

佢有幾差呀，食左大波妹都話差
如果咁個個唔洗做野啦
有d野做左要負責，娶左心穎佢吧啦，反正同summi都散硬，一不做二不休，之後就會見到安仔帶綠帽

PACO今次講野好似無用腦咁

一樣啦
Sammi唔原諒佢，佢啲歌唱事業都真係凍過水

係丫, 為形象為面子為生活, 甚至為左多年情份同小朋友, 好多港女呢啲情況下都會忍左個老公, 原諒個老公架
啲男人就係知女人心軟, 咪偷食唔洗本囉, 係驚會無左個老婆, 就唔敢偷食啦
一黎根本唔驚老婆走佬, 佢地有自信食住老婆咁多年, 實可以搞得掂
二黎根本都唔愛個老婆, 離婚咪離婚囉, 幾多歲嘅男人都係鳩痕, 鐘意新鮮感同後生女架啦, 當慾望>愛果陣, 連自己老婆姓乜都唔記得

但你講啲野就唔啱啦, 因為真係好多港女會心軟原諒另一半架, 見唔少啦
其次, 咩叫雙贏? Sammi個形象, 許志安保住老婆?
點睇都係許志安著數晒啦, 可以痴住天后老婆喎, 出到外面又可以再食姣婆, 最多咪底調啲囉, 番屋企就講幾句甜言蜜語令Sammi開心下, 扮浪子回頭好老公

通常人地勸兩公婆唔好分開, 都係講「緣份」呢樣野, 例如百世修來同船渡, 千世修來共枕眠, 啲人本住寧教人打仔, 莫教人分妻嘅心態 (呢句真係害死唔少家庭), 好少聽人用「雙贏」黎勸人唔好分開, 仲要根本係自欺欺人嘅雙贏

唔使急，最緊要快

佢都成5張有1
娶完點餵得飽剛踏入30就如狼似虎既心穎
分分鐘心穎未出軌佢就馬上風死撚左

恭喜走出香港，登上國際傳媒

HONG KONG (AP) — A tearful Hong Kong celebrity Andy Hui apologized after a newspaper published footage of his apparent dalliance with an actress that was captured on a camera installed in a taxi.

Hui, an actor and singer, married Hong Kong pop star Sammi Cheng in 2013.
The 51-year-old apologized at a news conference Tuesday. The incident was documented in a video published by Hong Kong’s Apple Daily that purported to show Hui being intimate in a taxi with Hong Kong actress Jacqueline Wong.

It was not clear how the video made it into the newspaper, although Hong Kong’s media have long had a reputation for tabloid coverage of celebrities.

The issue reignites debate over whether taxi or hired car owners must inform passengers about the presence of cameras installed.

免費永遠是最貴

得4-5場，唔夠劉華用啦

唔原諒咪同心穎結婚

既然許生係教徒 出黎比人扔石頭囉姦夫淫婦

因為香港人最鐘意睇人仆街

直到安仔死，港人先會收手

原來你條女做過雞仲叫你原諒佢

通姦冇身家分

咪傻啦
俾著你係安仔仲唔引用經文拿番咋沙

神也要求祂的子民有雅量（太五45），要寬恕人七 十個七次

8:7 他們還是不停地問他，耶穌就直起腰來，對他們說：「你們當中誰沒有犯過罪，誰就先拿石頭打她。」

不過俾著係我聽到應該會出摺凳最憎偽耶撚

有佢既show免費我都唔會再睇

利伸：買過飛入場睇

賭，當年北上發展搏一舖

Big4 改做bad 4

過渡時間都要幾個月

想幾個月就出返黎？

免費最貴

暗示有人以前會買佢d野

非教徒犯錯：上帝降下洪水、天譴乜乜乜
教徒犯錯：原諒77次、冇犯錯先可以扔石頭

So true

On撚鳩鳩，原諒勉強一齊返佢自己谷鬼氣，
以後兩個人之間都有條刺 ，留返壞咗嘅老公把撚咩，仲有我唔覺形像會更上一層 ，仲會俾人話鳩佢犯賤
唔係信童話公主王子，係覺得鄭秀文根本唔需要委曲求全，唔係下下都要都要原諒然後夾硬一齊先係唯一出路，天真嗰個其實係你

洗米華明食，應該會笑柒佢偷食衰咗

唱歌又唔係好聽，跳舞又唔係勁，又唔係超級靚仔
究竟點生存

過渡期係幾個月

你點知我有女，我自己都唔知

回教徒咩？

你做得到嗎?

Agger
周慧敏就係一個好好嘅例子
原諒完個賤人就會俾人話犯賤 然後形象大插水

佢老婆係微博出咗聲啦

雖然話係CEO 但始終唔係老闆，佢都有佢的工作部分。
同跟楊受成直接大老闆唔同，呀喬依加好似都仲係英皇娛樂

冇撚野啊？
講乜撚野sammi原唔原諒係關鍵
許志安本身就明知故犯
憑咩要求人原諒？食撚朦左？
搞成今日咁佢一手做成冇人迫佢
唔好射個波落其他人到

記者招待會又話會付責任
依家又出口術
男人黎講佢都算垃圾
可以同周永痕並駕齊驅

sammi 原唔原諒佢，佢既歌唱事業呢幾年都凍過水啦

張衛健係咪好人我唔知
但聽佢講嘢，係有內涵／智慧，同謹慎有分寸
我諗至少
唔會好似今次當事人咁
蠢到喺架公共出租車上做場咁肉酸嘅真人騷
呢啲車唔少都會有 cam 射住車廂內籠範圍
我諗大把公眾人物人夫人婦偷食
但蠢到咁樣，無人埋伏做佢
都可以斷得咁正

因為冇得再偷食

是非不分？
佢唱既大部份都係情歌
咁既賤男唱唯獨你是不可取替
聽既人只會感到厭惡
重點投入？

乜撚野出租車？
的士呀

同意你，我鐘意聽佢唱歌係因為佢唱歌好聽，佢私底下人品點關我撚事。

太多人鐘意將啲9唔搭8既野撈埋一齊睇。

係囉 打的

隔離Post問點解許志安唔似秋官咁甩到身
第一 秋官係好多師奶偶像而老鼠安唔係
第二 許生懶深情消費咗Sammi好多年 (e.g. 廚房宣言）
第三 秋官賣甩肥肥都仲有台灣市場 許生沒有sammi甚麼都不是

婚姻係終身合約，對於2個人黎講，係有特別意義存在，好難就咁話離就離。
所以法律有分居的時間要求，就係一個冷靜期。

負責任不等於即時離場
只係將舊屎掉底，末末屁股走人而已

問題係佢唱功退步曬而家唱歌好難聽
仲會聽嘅人都係聽情懷聽回憶
而家單野破壞曬所有情懷同回憶

出租車

「呢一刻唔係錢嘅問題，目前最緊要解決問題，希望唔使賠償。」

賠償咪就係錢嘅問題

華哥咪又好似佢咁

邊有資格郁佢

耶撚底應該會寬恕佢嘅

葉德嫻呀?

唔係我襟住佢哋，火車頭都有得你變

成個劉馬車咁

「呢一刻唔係錢嘅問題，目前最緊要解決問題，希望唔使賠償。」

sammi 心情仲差啦

其實不對但我想試下去是否會變合拍的一對
你別賠罪如無我准許怎麼會闖得進情慾禁區

你條死毒撚真係ON撚9
香港男人就係畀你呢D垃圾影衰晒

唔係比人踢爆 佢閪會同sammi認錯咩

唔係話馬後炮 不嬲都唔鐘意杜生唱腔
嗰陣掐春袋式唱功好難頂
《唯獨你是不可取替》、《爛泥》翻唱都好聽過佢

個廢老夠體力唱到5場先算啦

真
一齊講得出鯉魚門已經知安仔踢開作客
暪左幾撚耐

下我覺得佢唱歌好撚難聽喎
越老越難聽，張衛健都好過佢

政府野/政府野幾日唔記得

娛樂野記一世，年年loop到你仆街都得

政府野 loop極都唔會道歉架啦

咁既男人仲值得原諒?有啲人為咗錢咩都講得出

中越混血

死臭雞服務第一

agger 我00後唯一聽過佢獨唱嘅歌得Remember me form coco 廣東話版

兩年

屎必鬼又有獨特見解
成件事grand晒，好唔guilty

咁拖手唱完到心穎姣到又要d時間既
不過都過年半架喇，究竟佢地年半響鯉魚門食左幾多餐鮑汁扣遼參呢

連登仔理解能力係咁上下
將就下

當時黃心穎更留言：「服務第一。。。有機會嗎？」

安仔：閣下服務態度確係好

若要人不知 唔好咁低B

唔出奇丫 永遠都係money 重要過sammi

佢都試過為紅而"紅"喇

成個智障仔咁

韓紅是空軍政治部文工團副團長，全國政協委員、全國青聯常委、中華海外聯誼會理事。

呢單野益左老鼠安啦 本來都無乜人仲記得個過氣歌手 依家突然hit返 做新聞人物

成件事好核突

咁其實佢都係有實力嘅，佢本身個show預開4-5場，再早一代(譚,lam)唔計，香港男歌手開到呢個場數或以上嘅：四大天王、hacken、eason、基仔、hins、ekin，跟住已經數到佢啦，出名嘅金曲亦唔少，唔可以話佢乜都係靠sammi喎

安：唉呀屋企無哂獻煮唔到海參
心：鯉魚門出名海鮮梗係多鮑汁，快d黎打個獻

都唔明有咩好情緒非常差有美麗西食, 有大波波啜, 又姣又有技術,
男歡女愛好平常, 大不了咪離婚娶美麗西, 又五張野身家都有返咁上下咪返大6退休嘆, 日日hi美麗西, 有名氣返上大6搵食大把市場, 大6佬理得你係花花公子定淫西, 人氣夠爆就得
佢冇做錯到, 喂, 比我都上美麗西啦
D友葡萄又話咩賓妹咩公廁, 有得上呀, 個個9沖

係呀咁諗無問題
問題安仔唔係李思捷

照做啦，叫臭雞上抬示範點服務一流，有機會啦而家

安仔唔係李思捷?
條友扮野ja ma有得hi會唔hi, 咪玩啦
男人老9, 10個有9個見靚女一定身痕, 剩下來既一個仲諗緊

本地陀地先知

至弊係佢都心知呢5場有幾多係sammi fans呢
佢當然有唔少金曲啦 同女星合唱嗰堆K場都有播
杜生彈起嗰陣真係得四大天王後期+Eason收皮嗰排
同佢老婆相差太遠 唔似秋官肥西咁平分春色

on鳩鳩
李思捷屋企疊水唔憂做
又未結婚，換畫快過tvb轉劇
安仔邊忽似李思捷有本錢有自由食心穎

有幾慘，你哋唔係以為安仔手停口停啩
大把錢啦

佢想唔停係一回事
老細俾唔俾工係做係另一回事

唔知點解許其實都有唔少好歌 但硬係上唔到最一線

神既考驗

黑鮑都畀人年年攞嚟賀年啦
咁多人唔鍾意賓穎
點止幾個月呀

起碼佢紅過真正嘅杜生

衰D講句，人地兩公婆既野關你地春事咩
你係歌迷就聽歌啦，邊洗你地操心

叫座力好似差老鼠好遠

本身都半退，90年代紅星其實肯生性依家都唔洗點做夠食過世

佢咪就以歌迷身份話唔原諒佢唔聽歌囉

開一場都忟啦，不如畀劉華補場算，劉華要補6場，佢個期5場，都差無幾

佢唱愛你得管不了是禍時
歌迷會諗起咩畫面

返大陸都唔得啦。 sammi係大陸有人氣過佢

你老婆差唔多晚晚比另一個男人屌 比佢中出你又原唔原諒先 ？最撚憎啲懶係眾人皆醉我獨醒既撚樣

個日睇到paco個樣仲諗緊點解喊得慘過佢
今日終於知原因

馬面安食屎啦

呢鋪難講喇
冇錢賺仲要賠返轉頭

睇怕都要大屋搬細屋

咁佢就開心啦

垃圾經理人, 離婚啦屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

NONONO, 比張學友

開live跪回家

佢離開隻考鼠
一係梅姐咁全身俾晒fans 舞台
一係學張曼玉，梁芷珊果d溝個法國鬼回春重生
就再上幾層

條友真係on9仔原諒隻老鼠分分鐘形象插水添啦

如果演唱會會大大隻字寫住老鼠安贖罪演唱會
跪住玻璃唱全場 可能仲有得搞下既

原來老鼠都開到5場咁太陽娛樂群星演唱會好過

點解要同歌迷致歉
班歌迷係Sammi?

畀我就唔好原諒佢啦

因為歌迷對佢都有感情

唱三個鐘「你回來吧」 搵埋家輝哥featuring派台

唔止演唱會，許志安仲要即刻停哂手上所有工作，我諗paco今鋪有排蝕

班朋友同事要幾無恥，先會叫sammi原諒出軌賤男，而唔係企硬女方果邊叫佢決斷斬纜？

一次不忠百次不用
而家個個用壓力迫受害一方原諒，搞到sammi走唔出困局，會不斷諗唔原諒老鼠係咪自己唔岩

E班所謂朋友真係要睇清睇楚，分分鐘個個都同老鼠安一樣出面有幾件

照開一定爆場

老鼠駛唔駛賠返錢俾paco?

日本演員出事自己要賠錢俾事務所

我都會買 現場唱呢首一定好撚爽

開記招個時一嘢跳上個頭到 插啊插啊

周蛇又係禾

你老母做雞養大你所以一定做到

唔死都無撚用 淨係識偷食 一世做老鼠

你以為藝人靠呼吸就賺到錢？
On99

佢嘅工作唔係畀sammi養咩

衰了的, 死返上大陸多數有得做, 大陸人吾介意

吾你

雙贏?偷食完仲要俾佢贏?

個乜撚嘢唱

你真係傻撚左

關港女撚事呀？係人都做唔到啦
你男人老狗個老婆偷食全世界都知
你原諒到呀？

免費飛再攞黎炒就fat fat 了

硬係有啲柒頭要眾人皆醉我獨醒拎光環

一條友出事，成間公司既人賠佢受

佢出軌係咪非?
知唔知咩叫是非不分
好心咪扮理性衝出黎柒啦
況且藝人形象都係package一部分
全世界都一樣架啦
咁都要屌香港人

賤男唱唯獨你是不可取替仲邊有人聽

本身都仲可以上郵輪登下台，之前係郵輪見過佢真係仲有叫座力，有唔少中女特登上船睇佢

不過之後應該連呢條水都冇埋

其實佢分析合理
但擺錯環境同人物
睇波班友撚會理球星背妻叫雞，隊友妻咪走雞，總之踢到好波場場有表現就ok

娛樂圈又係，大家都知成虫係雞蟲，唔認有遊艇女，仲出埋英文自傳講自己後生嫖賭飲吹做齊，咪又係有工開，準備拍rush hour 4，個個都叫佢大哥添

校長有埋二房，個仔就畢業，報紙有無話佢可恥？直頭讚個二房教子有方，個仔就oxford畢業添

安仔響圈中有無地位人脈先，有但到唔到校長成虫level 先？無呀嘛，香港鍾意睇人仆街梗係踩住人搶番道德高地先啦

含吹奶啜樣樣精

劉華要個期可以嗎？

劉德華已經book左出年二月還場
同埋唔知道夠唔夠時間搞轉場飛果d野

Sammi fans全面帶武器入場

Paco回晒塘啦
而家手頭上捧邊個都唔掂
仲要搞壇傑既

因為過渡時間都要幾個月

幾個月後再出返黎

完左約好耐
佢旗下得返J.Arie、沈震軒、劉浩龍有人識
或者讓俾人做囉

爛泥

睇怕而家住緊間屋都係sammi 買既

你都幾撚ON9

加油啊許志安男人偷食唔係罪呀

支持派飛繼續開 入去hur到佢抑鬱

其實唔原諒仲好離婚之後大把囡囡玩

呢單野搞到咁大
只會同當年閃卡事件一樣
過左十年仲會有人記得

Hk01查過啦
老鼠未計股票同cash
淨係樓都有億二

但Sammi係佢3倍
淨係樓都3億幾

唔洗取消 成晚唱呢d歌

偷食後

被發現

求原諒

收皮啦臭雞

3倍?
一定唔只
sammi家人好識投資嫁
啲屋多到你唔信
我估佢起碼有近/過十億身家

偷食有乜問題

老鼠唔買跑車 唔餐餐大魚大肉
夠佢屌女屌到過世啦

賓穎就真係如日方中先要轉行啦

億幾養心穎夠做啩
我寧願安仔sammi離婚
既放生sammi馬明，安仔同心穎兩個底花哂，婚後仲唔互相監視防對方又偷食？簡直幫娛圈情侶界清理左對狗男女

跟本呢單野就係didi姐同呂方既番版
不過有片同當事人更出名

老鼠第一次出事就話姐
做左咁多次
叫人點頂?

sammi學下didi括出去咪幾好

比楊丞琳開好過啦

如果你係見到佢個人就憎嘅話佢以前就唔會紅到啦

咁咪有問題又戇鳩囉

去過邪骨既朋友都知，我開始服務是什麼

死返支那啦廣州仔

Paco慘

Handicap

唔係呢個報導都唔知佢開演唱會

做錯嘢唔使賠呀？ 蝕都係應該 自己攞嚟㗎 仲係度怨

免費飛入場, 到時我入場整個大大隻雞穎牌, 每首歌都大叫黃心穎

有中間人想佢地出聲明唔等於原諒，大家都係食呢行飯，係要講少少包裝

同賓穎有冇拍片
不如播吓片分享下包膠
應該仲好賣過唱歌

洗米華會唔會對賓穎落江湖姦殺令
搞到佢無啦啦唔見幾百個

想當年paco仲喺金牌時幾架勢 樂壇頒獎禮個個都話多謝paco

華哥光明正大生野仔野女 正印都無聲出

佢自己都離過婚再黎大房二房要英港兩地走梗係唔出聲飛london慰Mandy再番港陪正印先啦

唔撚係呀 成班想精蟲上腦?

可能想禁嬲但無得揀

廢話,夾硬搞先係on9

重要有一千正皮 不過兒登不嬲係得創意台好睇

Paco 近十幾年真係唔掂，香港同大陸市場都攪唔起。要安仔開記招認錯更加係推佢去死，今時今日仲用呢啲方法，完全幫唔到個藝人。

d中文咁難明咩⋯⋯

唔係錢既問題(場租蝕左就蝕左)
希望唔使賠(同贊助商、出show d合約)

有晒片有真相 都係要認㗎啦
潛水唔回應咪俾人屌得仲勁
啲job一樣係會無晒 雖則本身都應該冇乜

淡化後, 再出來搵錢.
依家希哥不知幾發達. 搵好多錢. 重好撚串
唔好睇到咁灰. 可以逆轉

後生既就話認左佢，過幾年有機會出番嚟。佢過幾年都六十，反正都玩完，不如直接宣布退出娛樂圈，唔認錯唔道歉，仲可以留番少少尊嚴，而家攪到佢過街老鼠一樣。

人如其名，老鼠安嘛

唔出嚟開記招會賠到褲穿窿

Paco退休啦 老啦
講嘢開始有問題啦
咩唔係錢既問題 希望唔使賠償 賠償大多數 咪又係錢
早兩日出嚟又係講尻嘢 咩希望大家俾次機會安仔 數想佢一舖清袋 畢竟佢都做好多公益 講到尾就係怕無人入場睇佢演唱會 做好多公益 出軌就可以俾機會？
咁無做公益就唔使俾機會？
返屋企休息啦 黃柏高

真男人

Mandy咁撚正都要做佢張梳化

叫大陸安賠啦！

Eric Kwok同葉倩雯之前就喺演唱會結婚
不如整香港第一場許志安鄭秀交離婚演唱會
肯定大賣

Eric Kwok同葉倩雯

屌 葉佩雯 打錯

一鋪清袋根惹禍

斷正坐mandy梳化，女都生埋
華哥就真男人
車內作客俾心穎擒拿，淨係番鯉魚門
安仔就正仆街

香港真係double standard 福地
再次証明有錢有地位就咩都玩哂

老鼠安當年話就算得返一個觀眾⋯⋯都會唱落去

訓左無睇，華哥係咪一路以愛妻號既形象出黎行走江湖？

sor我講緊洗米華

我知你講緊邊個華哥呀
我係回緊你句double standard

哦，問題係媒體點影響大眾目光喇
洗米結婚安仔都結婚，二人結婚應該神聖莊嚴不容他人介入，依個標準應該應用到大部分人，除非佢地係回教徒，可以有4位妻子啫

咁同一標準下點解洗米會無事先，就係因為佢形像花弗就可以過關？ 只係因為新聞都報而家老婆都係以第三者介入先做到正印。連正印個底都花，外人點評論到洗米華食mandy. 但婚姻就係婚姻，洗米食女就食左。係傳媒避重就輕唔亂寫驚無太陽旗下藝人寫啫，你覺得洗米無落order?

安仔就相反，家陣佢老婆有無對唔住人先，無呀嘛屌。先天道德高地都失埋再偷食仲要無咩後台，媒體仲唔一沉百踩咩

大家都有外遇就仆街架喇，但分野係背景同地位囉。 但大眾就唔會就婚姻角度屌哂兩位，只會揾個弱d既踩，咁唔係double standard咁係咩

paco：早知唔好咁快取消住啦

許志安先生為表示悔改, 請馬上購買贖罪卷
本人備有大量贖罪卷，為表示充心改過
請馬上與本人聯絡
每張$500

唔理傳媒點寫啦
結唔結婚都好閒姐

我唔係聖人
華哥氹得掂2個女人一齊跟佢
Mandy仲要咁正, 真係好撚羨慕佢

我都唔係聖人，但大眾保形像就一定要係

華哥呢啲先真男人，一路都愛多妻，大大方方負責任，唔需要同公眾道歉。

仲有大劉，何生，倫伯，黃秋生，無一個出嚟道歉，一樣無人質疑佢地。

呢次paco 真係做得唔啱。

激死paco啦

乜陳冠希有去滾咩

Paco有咁既豬隊友真慘

華哥又食正印又食Mandy
大眾形像不減反增
偶像

Pako 真係好仆街

華哥係養d 女人

老鼠安係女強過男, 而且 sammi 一心一意等佢咁多年

好大分別

多麼蠢的蠢豬 愛上那條人魚

所以華哥係我偶像
安仔唔係